發夢今晚打遊擊打到三點，總結左幾點

首先，今日喺民陣宣布遊行完結後依然留喺現場嘅香港人，多謝你地。

今晚喺現場睇到嘅係好多唔同嘅一班班後生仔，大部份都真係等緊一個時刻跟人一齊衝，而唔係想就咁跟眾志坐喺度和理非。一收到風邊度要人，全場坐緊嘅都即刻起哂身想跟去幫手，大部份人都已經唔係想就咁坐喺度，想真係為香港做啲嘢。

不過到真係衝左入立法會之後，到自發搬鐵馬封路，再到比防暴加速龍由添馬趕到去中環碼頭，簡單總結左幾點：

1. 退得太撚快
雖然今日真係唔夠gear，人數亦都唔夠，但係當防暴黎嘅時候，或者係一兩個差佬埋黎嘅時候，當有師兄敢喺前面擋住，後面已經走撚哂，無撚哂人，喺前面擋嘅師兄好撚易被落單再比人捉，完全支援唔到。所以當見到啲狗落單嗰陣唔好走咁撚快，佢地一兩個做唔到啲咩，見到成排防暴嗰陣，退得唔好咁快，由得前排手足死，點都捉住佢地，救得一個得一個。

2. 無反應對付速龍
基本上今晚當有速龍衝嗰陣，甚至得一隻衝嗰陣，成程都係麻鷹捉雞仔咁。或者真係要諗啲方法應對下。

3. 啲狗真係無撚性
唔好再講啲乜撚嘢總有良心嘅差佬唔會傷害市民，今晚之後我可以同大家講，天下烏鴉一樣黑，由散仔到膊頭有花嗰啲，今晚全撚部都係爛仔打交，個個眼神都想食撚左你咁，無郁過手無推撞過都可以比啲狗舉紅旗噴胡椒，有堆前線食撚左胡椒一直醫療緊嗰陣，啲狗可以完全唔撚理，繼續推前推向受傷者，已經係連基本人性都無撚左。
印象最深刻係班狗追撚到碼頭嗰陣，有四個散仔拎撚實啲狗棍同盾，好遠咁指撚住啲手足話：「屌你老母你班垃圾夠薑咪除口罩過黎囉。」聽到真係好撚嬲，但無可奈何，今晚真係做唔到啲咩，但下次見到，記住無一隻狗係無辜。

最後，香港人，無得再走架喇，無論你係溫和定勇武，十二號都一定要出黎。

Pish

睇到好心酸

pish

發夢有份打 愈打愈少人愈無助 走散晒